如果聽日打得成既話...

我就可以訓耐啲 好耶

跳落去訓永遠